屌咪撚再喺天橋上面食煙！

喺街嘅火車頭已經夠曬仆街
但你老母喺天橋上面做火車頭？
平時我喺街都仲可以兜路行
然後心底裏咀咒你
但家陣喺天橋想走都冇得走
周圍又勁多人塞住
咁即係逼我硬食喇
屌你老母
落去吸香喇你
到底喺天橋吸煙犯唔犯法

天橋要計覆蓋率
索性立法強制所有煙剷執行死刑

其實煙剷唔噴到我 我都算
應該至少好似日本咁立法唔准一路行一路吸煙

點解唔扔佢落去

荃灣

工廈嗰邊真係

有2卡火車頭負皮

吹？

火車頭應該仆街死

又一城出面果條天橋

通常唔食煙患癌機會率高過煙民